可唔可以咪撚再post燒山條撚樣

次次所謂評論都係報紙up 乜佢up乜，懶係有見地，
仲要幫佢呃click賺錢

已經見一個block一個 手都軟埋